[妓不如人] 利物浦 對 阿仙奴 7

fast

1002

topic gd

slow

1002 我屌

Psih

樓主柒咗
有1002

好9

咁搶口Ge

個標題咁搶口

Dllm taa下下傳比對面

唔入多球好危險

壯志飢餐酋長肉，笑談渴飲仙奴血!

VDD同jelly 係到刷數據
error lead to goal 再入返波

Slow

Fast

千祈唔好輸，有排bin

Ok

屌你老母拆能左個offside trap佢啦
安快少少已經入緊兩三球

係

其實埃及仔唔錯
但呢2,3年d領隊都唔鍾意

topic 搶下口有咩好bin

個標題笑撚死

其實阿狗想點

呢度嫌之前唔夠搶口

唔打offside trap 打唔到高位搶逼啦 我覺得冇乜問題 我地守低位唔知會點

兩個都咁搶口

阿狗而家踢d波悶過摩佬

真係唔夠打

技驚死左

Willian had the fewest touches of any player on the pitch in the first half (8).

Virgil van Dijk had the most (86).

學對面咁大巴足球

文尼拎住張黃 可能咁上下會換Jota

下半快啲入多粒

淆到仆街 比人博到一球冇越位都收皮

終於用妓不如人
上次提出左搶唔到1001

其實真係兩個level，不過驚陣間又送禮

呢個爆左推返1002嗰個?

唔洗諗南野4231
領先緊嘅廢中係唔會換用進攻球員換中場中，係換都係米拿
只要keep住2:1，南野最多8x分鐘入，換明奴

前場迫搶對面放大腳破你 好彩既係兩下都TRAP到

好驚佢紅

基本啦

Four players have made errors leading to goals in this season's Premier League:

Kepa Arrizabalaga (2)
Virgil van Dijk (1)
Thiago Silva (1)
Andrew Robertson (1)

Chelsea and Liverpool's finest.

我屌，才子請受小妹一拜

基達上半場おk喎

呢兩年好難cs 咁

人地搶口左成星期

日文既O係咁寫？

本身就應該1002
冇所謂啦
都一樣

帶到下粒波上去

想睇牙秦

中場得老母鳩下鳩下咁

呢個PO 爆左推呢個

オーケー

Same

所以千期唔好有期望

拎親金手套個年都拎唔到英超
情願唔拎了

今場高普有針對達蛇 社區盃戰術

高普今場學精左
兩隻中堅唔拉橫做波
靠基達同老母返黎邊路做波
雖然組織慢左
但同社區盾比阿記少左好多反擊

南野乖 留返下場比你玩90分鐘

有秦li場應該真屌打
唔使宜家救心

阿仙奴同預測一樣
踢得好難睇n腳唔失
突然一腳靚就會入

唔係jelly派膠對面一腳都射唔到

下半場老母換Minami

好心利下半場唔好再咁搶口啦
明知已經無乜人好換，就留力捱多陣
領先住就keep控球唔好俾阿妓有機會防反

Dab

米挽啦 點守牙
軍師你翻去自盡啦

ノー

達蛇睇撚住你黎食

其實真係差Bobby 未有態

如果阿抽走隻防中 可以一試

基達壓到好上

驚條撚咩 人地今季冠軍教訓上季冠軍

邊有一腳靚
派膠姐

Keita good luck

無機會姐

沙拿頭幾場都踢得幾好

縮到laca係自己半場對位bino
我覺得佢地太保守
個啲位你放個波都未必夠gomez vvd跑

希望佢格食格 執返粒

人地防反就係搏你失誤

對面到宜家得迫無搶
下半場開定高美斯愛助攻都得

講就易 阿狗下半場實press lah 睇防反有冇效率

我覺得佢打得算係咁

沙拿硬爆真係幾好丁

D動作好頓

Dllm

沙拿今年真係好正

正常一定係全線縮返後，後防填返D窿，留返兩翼，對面一壓落黎就傳俾翼，一有機會就控波拉到底線磨時間

Only two players have both scored and made an error leading to a goal in this season's Premier League:

紅色圓形
Virgil van Dijk
紅色圓形
Andrew Robertson

Both in Liverpool's two home games.

上季對阿仙奴怒推半場射入

佢地係想猜出去
但好多獲我地截到之後都做得唔好

利迷真易滿足
屌撚死佢啦成日揸流攤

有下想心口彈比沙拿後上係幾有創意既

出早安都得

剪左頭髮 風阻少左 跑都快啲有力啲

佢d射術俾哂文沙架啦
今季望佢38場健健康康就滿足

老母都lag走咗兩球

我覺得係心態問題 佢從來唔揸流攤
今年心態修正左

沙拿

過到人，hold到波，肯配合唔會鳩射
髮型都唔同
究竟同上季係咪同一個人黎

如果係軒就入咗兩粒了

人地上季主場 凈係入左R聯馬體會 1球咋
上季成季入9球 基本上係佢而家無佢呢種踢法既代替品

洗唔洗全隊正選都刷一次

今場綿幾好喎
佢唔射波根本冇問題

James Milner going through the sort of rigorous warm-up that suggests he might be coming on at half-time.

出早安可能救到嗰球

通常咁講得下半場都會爆比你睇

上屆輸比佢地個場都係咁
真係要把握得好啲kill game

老虎走左 無人雷住佢

個波仲係天空度未落返嚟

前段甩左好多球 中後段好左好多嘅

唔係掛 咁快？

廢中:屌你老母

好想念泰

忍唔到老母

明爐要入波靠呢場架啦 爭氣D

換米叔出黎99%輸 我話的

阿狗同獌打
邊隊贏

海軍鬥水兵

以廢中嘅性格 通常係換踢得好嘅
Bye Keita

米叔上？

佢有球心口set波比水貨幾靚

因為早安會遲左落地
之後先發現個波咁慢
之後救到果球

bobby

繼續用老母好似好啲喎

阿妓殺手

Taa呀
Taa有傷

其實鬥搶口係幾好笑

博12m

早安隻腳>>>>>>>手

咪啦屌 俾lag機拖節奏唔失波先仲好

換米拿出黎，基本上等如放棄進攻

有冇人發覺而家Xhaka個樣有d似老虎
有幾下近鏡我都以為係老虎

唔撚係呀 米叔對美羊

起碼65先出米拿啦

Leno有幾球神勇救左啲遠射

老母啲軟射真係
正常禁區頂球撞射應該要入啦

含得撚

換邊個都好咪撚換宗師就得 得加速制同射波制

應該gomez右閘 bino中堅

就算守
對面仲有3隻快馬未出
點鬥跑

仆街我有taa啊屌

斯拉夫人

爆到七彩

廢中又虐老

㩒住妓狗黎屌，出米不如出架仔

Trent Alexander Arnold has now provided 27 Premier League assists, the same number as Dirk Kuyt manged in his entire Liverpool career.

He's done it in 111 fewer games too.

想睇jota入波

Taa 一傷 連進攻都無埋

三後衛可以長期留響禁區唔出黎
行出少少都追唔切

宜家跳落去投胎快D

搞咩咁快又傷

mina都要

泰想念你

冇防中都係含得 賓奴中間截咗好多球

左右蘑菇都推死你啦

文尼張黃幾困身
我估應該6x有jota 不過文尼幾fit

講中咗，如果繼續2:1準備米叔換keita佔中

Neco 定米拿

Jones 嘅腳法其實幾impressive
係需要多啲經驗姐

今日應該換老母先？
老母無腳好波

搵早安出黎踢算啦 一樣

咁一定係Milner

好撚淆
冇人換

Back underway. No changes for either side at half time.

#LFC #LIVARS

Taa邊有傷呀

廢中好少換走lomo

屌 上面9up

應該60分鐘換 所以叫佢熱定身先

比多幾粒黎先啦

換米真係虐老

一開波就送比人

係 真係唔明 可能我地唔識波

老人家係要多少少熱身

Ab呢下好危險

明仔唔好甩咁多波得唔得....

泰舒服 下場想睇你打阿狗

唯一功能=反搶

老母竟然識咁傳

時間停頓5秒

疾左幾秒先傳

老母諗咗好耐

對面打到咁細

Taa又食黃

猜去自己角球旗

見到阿狗咁傳都覺得危險

阿狗3個中堅猜波果陣貼住底線企

f9

高美斯好快

高普越壓越勁 完全唔比阿妓過半場

咁撚樣傳

牙達戰術

老母話過就過

點解沙短後備都冇？

要早d收taa了 驚佢食多張

對面啪左春藥啦我屌

阿狗終於攻

新戰術

交屁同水貨回得仲後過k8同lomo

出m7右閘？

Andrew Robertson has either scored or assisted in seven of his last eight Premier League appearances for Liverpool. #awlfc [opta]

換neco?

Taa黃咗
右路實比人重點攻擊

M7邊有taa果種速度走上走落

m7唔係全隊最快咩

快手入多球啦

佢紅左就真係大獲，無人頂到佢位
除非又準備虐老

都係文尼醒

UG

最快射

勤力

Most Premier League assists provided since the start of the 2018-19 season:

Trent Alexander-Arnold (26)
Andy Robertson (24)

50 split between two full-backs.

#LFC

今場果種pressing 唔好搞佢老人家

快d黎多粒啦
夜媽媽唔想救心

預左換taa就實係虐老
高普實見到之前球迷屌neco架啦
邊敢重要關頭比佢出

m7最快都講得出正選應該得邊奴同佢差唔多慢

入唔到多一球肯定比人追返

反擊就死硬

哇 好彩有沙拿

佢熱狗嚟
佢個m7都真係出名快射

得model攝衫

返到禁區守

阿妓後場哪來的自信
猜波猜到咁
Leno 再比中堅
然後一腳turnover
重覆左幾多次

樂仔除咗球助攻都幾差

Ab 又差啲送禮

Ab小心啦屌

苦練過

我之前睇新聞講嘅

唔咁打真係唔洗諗住拎波

勤力子

水貨今季開心左
冇咁大壓力

屌你老母 廢到閪咁 躝未呀仆街

老老實實明奴幾廢

下半場對面條友壓得好上

體能最好姐
全隊最快係Vvd gomez

好撚疾呀屌

AB睇住黎既...應該

西波

開始眼訓

抖音老母肯死返去後備席未

深夜西波是常識吧

fabino 同卡c 米路一樣殺傷攻擊

仲唔入多球

冇軒真係好唔穩陣

今場咁好

明奴肯主場入波未

真

老母孄未 除左46分鐘果下
攻同防守又無影 岩岩果下仲要光頭奴 包返轉頭

嚇撚死

今晚想睇到完場
聽日都係射波

哇屌

Ab

拿卡放水？

越好多la

明奴有品

又裝唔到越位

offside trap笑死人咩

無森美同呀高
唯有等Jota或者南野

笑撚左出聲

好明顯放

嚇L 死人

拿卡垃圾

阿膏好似要國際賽後

AB

射撚埋先舉不如唔好撚舉直接等var啦

咩料

咁單刀唔入
利又執返身彩

ali

有越呀

越左啦

越嘅其實

越位都有得比得益咩？

仲唔出pepe 屈速

老母果種上腳係0作用
明明可以第1腳彈，係要上腳lag 2下
人地上腳係帶生個波/推去更好位置先會上，佢係上完都係果個位拖慢哂

呢下單刀

TAA 啲長傳

開turbo了

係Offside嚟

球證完哂個攻勢先吹

神秘力量

對面出c8要反cup了

我覺得老母唔差bo

冇記錯有var 之後改左例
offside 唔會咁易吹

宜家好中意比你射埋先舉旗

攻勢去晒先，可以睇VAR

攻勢完咗先吹
有咩事可以睇VAR

返黎了

LACA把握力好啲戴咗帽啦

啲旁証成撚日唔舉旗
請佢地返黎托

達蛇禁制了

而家一定係咁啦

唔快啲入多粒

阿記好易一嘢搞掂你

我見旁證舉咗旗
但係球證申手叫比賽繼續

想sleep

Salah 又9 射

基達係咪on9

達sir 準備教高普 點樣踢波
泰不安

可以比得益

VVD 又9 射

vvd都射

交屁一係太大力，一係太細力。

VVD:我屌你班友廢既

Vvd

vvd

反正個波係我地腳下

點解人哋又係德國人 唔撚會撲入龍

帶刀侍衛

LACA ????

屌平安鐘

Vvd鐘意拎翻枝私家q

VVD轉左行做影子前鋒？

無上衝埋去Follow

拿卡又放水

屌 又包越

屌你又穿撚哂

Vvd 又射得幾靚

射得幾靚so vvd

水貨同交屁果種勤力真係好痴線
前場又瘋狂迫，俾人攻又回防到返禁區

又黎我屌你老母

Vvd呢一球

vvd今年好似唔同左

Diu

拿卡又搞笑

Laca

利又有神秘力量
又單刀唔入

後防醒未

羊打正前一早2-2

屌，救心喇。。。。好熟悉既感覺

今次真係冇Offside

AB

TAA訓撚著左

ab番哂黎

拿卡真利

VVD應該有上lihkg 而家VVD愛入波

今年啲防守無滴水不漏果種feel，預期唔會有幾多場CS

VVD重炮

Dllm
又裝trap失敗仲裝乜撚

踢前左一格

都話對面出c8要反cup架啦

ab 守呢種半單刀真係好撚勁

其實好合理既
萬一吹完破壞左個攻勢但原來冇越咪比人屌到仆街
衣家var偏向總之令球證唔會比人針對
黑就黑白就白

我屌offside trap一場出幾次事 2個中堅中間d空位大到

拿卡

這是正式錄用的嗎？

不過條防線咁樣俾人劏幾廿次

持續咗兩季嘅鋼鐵防線終於收皮

點解vvd向前走裝越位
但係有人會唔跟，照企喺度.....

TAA發夢

taa d 防守都係有Dlag機

牙狗拎返唔少攻勢

拿卡真係都幾撚廢

老母

oh....mane

wa diu mane

咪燈啦屌

收左好耐啦

好難想像我地有個咁穩既keeper

文尼巴雷舞

留名燈到戴帽

發現基達都係得60分鐘貨仔

拿卡射出那種單刀你永遠救到晒

點解要反智轉身換左腳

ea迫害

文尼勁撚到...

基達又黎跳制。。

基達

入就真係痴撚線

點解要出反智轉身

交屁柱邊

豪炎寺咩
咁樣轉身射門

賤種英冠仔剩係識跑，好撚廢

對面8號勁

好撚fit

文尼
gay達今日好sharp

關what 事

笑撚左

轉圏轉圈文尼共你

轉身射個三分波

vvd射術仲好過拿卡

C丹

屌你老母, 文尼果幾吓真係球王先做到

烈焰龍捲風

文尼真世三

清邊間教會

360

求你咪撚燈

反智轉身

匡智會

入波先得架交屁
你轉720都冇撚用

PEPE in

比人打到亂能曬咁

對面忍唔住想攻上黎

基達已經開始冇用

改廢咗個數值？

黎料了

高普係咪無人換

想睇祖達

收返埋個數據啦
兩場波都貼出嚟

其實基達幾肯帶生個波
今場都唔算好差姐

擺得上場得南

幾球反擊都好入肉

Taa收到入中中位猜波

一陣出宗師喇喇

前邊三個得一個有貨交

換走費奴啦

今場係幾好

文尼轉身

邊爐不死人

中場得Jones換

邊爐

文尼真係好unpredicable 真球王

Auba扮野喳

JM minamino

bino 輕鬆

金章安個樣

高普唔好再玩 越位陷井 TAA好明顯做唔到

bino

屌

邊爐食位靚到

Pepe on for Willian for Arsenal

出pepe即係唔守 要攻了

Bino 真係好穏

我屌 比比

邊爐食晒個位硬淨到

文尼咁撚fit 睇怕無咁快有jota

不死人bino

可以換咩人
成隊都打得ok

費奴囉

架仔換明奴啦

換走啲黃牌

咁都不死人

Jota可以踢中間

攝衫留鬚好撚核突

mina同jota是但一個換明奴啦

3中堅, 但唔夠人

基達換米拿

換宗師的話一陣佢又上身做鳩shoot仔

廢中個中間同其他隊邊同

文尼呢幾下都癲

文尼真係好鬼癲

南野/jota換綿老母啦

好撚勁

擺明硬爆你

老母唔換得

比爾連啲fashion sense我哋啲凡人真係理解唔到

文尼擺明踩定個波
一二三起跑爆鳩你

文尼真係好博命

鳩射ok 但驚佢唔跟人 好似對列斯咁

妓下下都係自己禁區猜到咁短係乜玩法黎

今場文尼毒過沙拿好多

練開射龜

不停鞭屍拿卡

唔入第三球，遲早俾人入，可唔可以積極啲？

文尼今日上身, 著晒火

文尼今日癲能到

仲唔換

致敬...

tiki taka
你識條鐵咩

入唔到姐 文尼著哂火

達SIR太在意自己套足球戰術比人逼左咁多次都照用

廢中又儲印花

換人未屌你老母

社區盾都係咁，但我地今日前面d迫搶癲過果場好多

似阿領先緊多d

南換基出黎跑啦
南野workrate 高好多

老母想hold ball?

F9成個軟漢咁

肯換費明奴 未

成日比人逼甩

Super connect man

明仔甩好多波 但又會去逼返甩人地

亞哥出黎控制下節奏?

文尼今日過咁對面幾次？

75‘都唔知換未

屌 老母問人拎波傳向後 食屎啦屌

快啲入多球啦
2-1好不安啊

數唔到

交屁活躍到呢

準備射手

機會黎啦！！！！
飛雲

想猜波到完場。。。。

文尼下半場開外掛

真

極度不安

重有廿分鐘，係時候㩒救命鐘

foul what

吹乜尻

入多球先啦

宣明會黎了

佢不如推過埋AB先射啦，扭完右又Fack唔到。

拿卡換走
救心準備大量批發

d宣明會開始出嚟

拿卡石都換走

Nxxxxxx

傻西黎 射得差到

何妖個格感覺都幾衰

屌 換人啦on9

VVD 派膠未

ready

禁制

入多保平安

隻2號攝衫柒到

冇軒冇泰，領先緊其實冇乜邊個好換，米叔未必跟到節奏，又唔會放棄433嘅中場防守力而入南野/jones，2翼又fit唔會出jota住
明奴個位用南野對3中堅又未必可以背到身踢

後面猜3腳先長傳
咩戰術

出尼達基亞
達蛇想絕殺了

想殺人咁

拿卡

fashion, u know what 7

高普又想靠控制節奏黎贏
呢招唔work嫁喎

好驚呢個同pepe

比著嗰件係美羊落後緊啦

其實上季尾到家下已經好多下

下我覺得佢好波 不過無運遮

ab

Alison搞到拿卡down 到

唔怪fsg唔買人了
高普都唔用

個名

買定下一隊入球

又穿 做乜撚

ab 單刀真係癲

換人未 老母就黎跑唔郁

快D賣人

殺哂加泰人

好想同alisson瘋狂打茄輪

Alison 勁到

有無換人呀~
有無人換呀~
有無換人呀~

驚死人地唔入 屌咩

Ab好撚勁

ab真係好掂

係咁放單刀俾人做乜

唔好再攪越位喇。。。。下下都要救心好辛苦呀

又劏穿DLLM

好在AB

仲未換人

好想同alisson老婆瘋狂打茄輪

高普唔記得可以換3個？

Ab剪完髮勁到

High line
下下都裝輸

幾時換人 就比人追平

屌 裝越位廢到

個Offside trap廢撚到，一場穿幾次

驚死阿妓破唔到越位陷阱

今場唔換人？

有無燕梳球

文尼

AB好似打多個後衛咁勁到

次次都包越位

笑話黎

廢中新戰術

多謝拉卡

換基達啦

有燕梳，就唔係救心代言球隊

唔撚換人？

Here comes Jota and Milner #LFC

球傳送勁列

交屁cls
咁都傳到

fifa角球？

老母mino

motm可唔可以俾ab1

如果一開始出早安既話呢場真係

你班L樣唔好再所笑我，你黎射丫。

下半場mane 真係打機外掛咁cls

救心同平安鐘幾時贊助下利迷

除左逼阿奴堆中堅 一過左半場之後
對面就幾球單刀咁濟
high line 個缺點太明顯

比爾連

JOTA ??
why

jota

2:4

圍住ab1

Milner 出黎送freekick

糟蹋代明奴

Jota ！

Jota

廢老出黎爆15分鐘

界外球都唔撚識開

糟蹋等變糟糕

換走最fit嗰個

擺明想猜到完場啦

on9 sub mane

換文尼都唔換明奴

Bellerin vs Robertson
世上最快既白人

終於儲完印花

Jota個身型好似小朋友

文尼有牌

老母心諗：就死啦 仲唔換我

2-2 ready

mane 著晒火換走

交屁

唔換bobby

真係好彩ab最後出到

debut

換最fit嘅文尼

又黎新佔中三子

應該廢時紅

有黃牌都合理既

2-2味濃

又係收起最Fit果個

屌你換文尼

高普 唔想入波了

我睇到呢嚇一嚇

Jota射啦屌

沙拿都唔差嘅老實

傷

有牌冇計 紅咗喊都無謂

Jota即刻有嘢睇

唉 達蛇禁制 高普就縮

都就完場啦

一早話前米叔換keita
lomo never die

Jota 勁到

即刻有野睇

究竟廢中諗緊乜 換個外掛佬

已加入ox 小隊

無乜氣啦 佢係咁逼

拖咁耐仲以為佢想抽

果個位我覺得射都ok

祖達好似真係幾岩

Jota 好跑得

紅左文尼，咪放矮沙上黎囉
家陣矮沙都唔係好失禮姐

Jota jota jota 上

Bellerin一場比人吹兩次界外球

啱啱先入黎

高普好想將將沙拿踢到成個美斯咁

沙拿差啲

糟蹋入波好嗎

Salah剷埋落去到唔到？

沙短

廢中話抖到international break

jota好多機會

快得濟

salah 射12M 勁過美斯

Jota幾好J

咁有乜謂

呢個post 完場都應該推唔爆

jota ok喎

糟一招

Jota 入一球得唔得
就嚟心臟病發

咁快想入波

80分鐘都仲迫搶緊

Jota踢國家隊踢到識飛

Jota好難mark
雙槍....sub出黎真係正

屌你 now個個數據好礙眼

力一招入咗

我屌咩jota

上場個罰球刁鑽到

jota 水貨

藍天射球
咁都要致敬隊長

Wa...

屌jota....

Diogo J.

屌你jota

點解沙短後備都冇

牙祖咁都唔中龍

賣啦屌

晒料

基本上佢比沙拿自由度最大
今季明顯更放膽俾佢中場用波

Origi > jota

祖達
叉燒唔入

真係糟蹋
我屌你老母改埋啲尻名

屌你咩牙jo

屌你糟蹋

等睇2-2

呢球Mane應該入咗

水貨

原來係水貨嚟㗎

正式宣佈jota=水貨

屌唔屌得

點搞啊 咁都唔入

jota dllm

Jota 呢下渣ga

jota同laca輪流做小丑

葡萄牙水貨

下場都係主場對阿狗

新水貨dllm

新水貨

咁都唔入

水貨交得咁靚

有冇人接貨

jota is 新水貨

死返葡萄牙啦

打假波？

jotaSalah呢球靚撚到

咁都唔能入

Salah勁到

又要繼續救心心

屌你咩 難得水貨比機會你 你都唔好好珍惜
比著果個係文屁 射都無得射

Jota 2球機會

文迪斯我屌你老母賣水貨俾我利

沙拿比得勁靚 jota

射到咁

文迪斯水貨

我都入 屌你祖洩

沙拿交得咁靚 jota

開始驚了

糟蹋晒

水貨移交

唉 劇本

真係糟蹋晒啲機會

點解要左腳射

糟蹋

屌 好驚

劇本了

水貨今季3場都好撚勁

救心

呢球文尼入左啦屌

老母好癲

條後防sexy到

進入死亡十分鐘

傳返入中間俾明奴都得

呢個波咁好射

VVD D把握力仲好過JOTA

舊水貨交得勁靚新水貨射走左

南野都入

NO NO NO NO NO NO

L6走左

要show 隻5星weak foot 比大家睇

呀婆都入啦

85+救心時間start

爭乜鳩

JOTA fuck off

我屌你老母垃圾沙

搞乜呀⋯⋯

屌 洗唔洗咁禮讓

屌jota又7

有文尼呢球洗炒？

好擔心

救命呢下

終極水貨

做乜鳩

未練好波就出日本仔啦

仆街水貨走去爭食

屌你又派膠

呢球沙拿唔應該爭波

屌你咩

屌 做乜9

2件水貨撞埋一齊

屌salah....

想點呀大佬

如果係沙文會點

真係未夾過

兩件水貨

這是正式錄用的狼隊正選嗎？

老母難得靚pass

2大水貨

咩事

屌 祖達堅水貨

糟蹋夠啲機會未

Jota 威脅大到

沙拿 孄返去後備啦屌

難得老母肯交

做乜鳩
0默契

水貨搶新水貨貨

屌 jota

大佬
想點
收左錢？

通常戲本都係...

水貨撞水貨

失分自己攞來

兩隻水貨

2件水貨 點入波

呢球關jota咩事

係沙拿錯既

係 沙拿唔應該衝

大賽踢到學界咁

我屌

又難得老母比得咁通透

諗起單比利球弱智波

其實沙拿後上衝上黎又會好好射

做乜撚

水貨同新水貨爭食

睇到人都癲

買重左幾多2:1 2:2 2:3搞到要換文尼

沙拿多腳fake埋jota

JOTA大叫一聲 沙拿咪讓囉

沙拿唔到喎

心結

沙基利睇到依球會有咩感受

狗會派錢

Fuck off

Jota幾岩使

JOTAAAAAAAAAAAAAAAA

原來係salah叉走個波

終於

冇左真核 隊波冇哂方向

有了

入波

原來唔關jota事

yesyesyes

3-1

Jota goal

燈到

即入波

電競毒撚邊敢喝

新仔都要搶

水貨心諗第1球俾靚波你，呢個位都唔入，今次自己搶

jojojota

上場幾分鐘變咗屌祖

入啦終於

水貨加水價 係2件水貨

後上點睇到

好波jota

有料

JO

終於唔糟蹋

Cls

jota好勁

水貨搞乜9呀

JOTA大件事啦 一出場就得罪左沙拿
準備同文屁一齊西面

英超debut 即有波入

把握好d戴帽喇

Jota: 其實唔難

屌我先播到俾佢搶波 個個話goal

靚波

痴撚線 依件水貨新福將黎

易既唔入

3:1

無左韋禮安，多機會到

好似中手

即刻除衫隻dup，「你想隻dup就隨時，唔需要算數！」

痴線

-6波

鳩波

呢球就靚啦屌鳩你

好無信心咁

好好笑 燈到

新水貨開齋

一地都係

證明唔係文尼勁 係放是但一個係果個位都機會

Diogo J

Jo jo jota

當咁多人屌jota 我就知佢會入了

雙槍祖達

Jota出嚟短短10分鐘有3個golden chance
練下d射術大把波入

愈屌愈勁

雲拿who

Jota: salah死撚開啦

燈到入

快過werner

靚射

咁樣射穿大細

The last three players to score on their Premier League debut for Liverpool:
Sadio Mané
Mohamed Salah
Diogo Jota

It was coming.

Var 冇吹手球

好勁

本來帽子左啦jota

繼續燈 唔好比佢停
Jota新名就叫新水貨

出海喇利子

邊撚到手球呀

未到百屌就成才啦

Here comes Minamino #LFC

don don donki?

JOTA呢下唔係咁易 好撚瀟控得

今場沙拿 文尼2條夠勤力汁番唔少進攻藍板

利記燒山

livarpool

利po燈到仆街真係永恆不變定律

做咩全部人睇住糟蹋射波

入波前 我個藍絲老豆狂屌jota又廢又無料到

Now班人on9? 條手完全無張開都手球？

隻手痴實個身點手球啊

Ho ball

jota拎空位好掂

成套動作咁Smooth邊撚到中手

要加s

未完場繼續屌

jojo

呢度啲巴打都係咁

Dio騰到咁都debut入波
又係一件風水型球員

The world

有球迷呢場就正

Jota其實有機會入三球勁癲

Jota幾好夾

糟蹋即插即用

今季中手即吹

架仔又要沖涼

90+ 先出日本仔

要入始終都會入

屌那星 費明奴要好好反省下
高普死都唔比機會日本仔

南野

南野：

幾分鐘有3次黃金機會，走位好

頂左個踩草位

咁如果掂到都要吹嘅

Jota 幾岩踢

Za warudo

mina 1min

90+不如唔好出啦

準備雙殺阿狗啦

下場要踢90分鐘牙

進攻方冇痴實手依條例 掂到都當handball

日本仔好呆滯

Jota啲控波幾勁

正常大三元咗 ⋯⋯⋯

Taki又要諗沖唔沖涼好

有米拿 解放左老母
高普又贏

攬住佢托世咩

南野心諗

3分鐘 沖唔沖涼好

都要張開先計㗎

3分鐘
熱身都唔夠

南野完場後洗唔洗沖涼？

又入黎踩草早少少得唔得啊

南野心諗 屌你老母廢中

Dio go

啲走位意識好好

又迫南野沖涼

果然係Dio

好 下場就唔出

又贏一場

心諗:八架野郎

mina個樣

其實幾勁
有幾下控波靚到

垃圾時間出你踩草，俾你咩Feel?

我覺得咁遲入南野好大部分係因為佢防守冇咁好 保險球又咁遲先有

比件新水貨入波先